<resources>
    <string name="app_name">audu</string>

    <string name="audu">audu</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="aviso_completo">\n\n
Audu proporciona un servicio de suscripción mensual donde nuestros miembros pueden acceder a contenidos en formato de audio y audiolibro (llamado "contenido de Audu") transmitidos a través de dispositivos conectados a Internet.\n\n
El servicio de Audu lo presta AUDU S.A.P.I de C.V., una sociedad anonima promotora de inversión ubicada en México. Los presentes Términos de uso rigen la utilización que haga de nuestro servicio. Según se utilice en estos Términos de uso, las frases “el servicio de Audu”, “nuestro servicio” o “el servicio” se refieren al servicio brindado por Audu para escuchar el contenido de Audu, incluidas todas las características y funcionalidades, recomendaciones y críticas, el sitio web y las interfaces de usuario, además de todo el contenido y software asociado a nuestro servicio.\n\n
Membresía: Su membresía de Audu continuará mes a mes hasta que la cancele. Para usar el servicio de Audu, debe tener acceso a Internet y un dispositivo compatible con la aplicación, y proporcionar una forma de pago actual, válida y aceptada, que se puede actualizar cuando resulte necesario ("Forma de pago"). A menos que cancele su membresía antes de la fecha de facturación mensual, nos autoriza a cobrarle la membresía del próximo mes a su Forma de pago (ver "Cancelación" a continuación). Podrá encontrar los detalles específicos sobre su membresía de Audu visitando la sección de “Configuración y “Suscripción” en la aplicación de Audu\n\n
Pruebas gratis\n\n
2.1. Su membresía de Audu puede iniciar con una prueba gratis. El período de prueba gratis de su membresía durará un mes, o según lo indicado en el momento de la suscripción, y tiene la intención de permitir que los nuevos miembros y ciertos exmiembros prueben el servicio.\n\n
2.2. Audu determina la elegibilidad para la prueba gratis a su sola discreción y podemos limitar la elegibilidad para evitar el abuso de la prueba gratis. Nos reservamos el derecho de revocar la prueba gratuita y suspender su cuenta si determinamos que usted no es elegible. Los miembros en hogares con una membresía de Audu existente o reciente no resultan elegibles.Podemos utilizar información como el Id. del dispositivo, la forma de pago o la dirección de email de la cuenta utilizada con una membresía de Audu existente o reciente para determinar la elegibilidad. Se pueden aplicar restricciones a las combinaciones con otras ofertas.\n\n
2.3. Cobraremos el cargo mensual de membresía a través de su Forma de pago al completarse el período de prueba gratis, a menos que cancele su membresía antes de que termine el período de prueba gratis. Para visualizar el precio mensual de la membresía y la fecha de finalización del período de prueba gratis, Visite nuestra aplicación en la sección de “Configuración y “Suscripción”\n\n
2.4. Audu permite a sus usuarios acceder al primer capítulo de todo nuestro contenido de Audu para probar el servicio. Este funcionalidad se mantiene si el usuario tiene una suscripción activa o no, sin ninguna restricción.\n\n
Facturación\n\n
3.1. Ciclo de facturación. Los cargos de membresía por el servicio de Audu y cualquier otro cargo en el que incurra en relación con el uso que haga del servicio de Audu, como impuestos y posibles gastos de transacción, se cobrarán mensualmente a su Forma de Pago en el día calendario correspondiente al comienzo de la porción de pago de su membresía. En ciertos casos, su fecha de pago podría cambiar, por ejemplo si su Forma de pago no se estableció satisfactoriamente o si su membresía paga comenzó un día que no está incluido en un determinado mes. Visite la aplicación de Audu en la sección de “Configuración y “Suscripción” para revisar cuando es su próxima fecha de pago\n\n
3.2. Formas de pago. Puede cambiar su Forma de pago al visitar nuestra aplicación y hacer clic en la sección de “Configuración y “Suscripción”. Si el pago no se pudiera hacer satisfactoriamente, debido a la fecha de vencimiento, la falta de fondos o si usted no modifica la información de su Forma de pago o cancela su cuenta, podemos suspender su acceso al servicio hasta que obtengamos una Forma de pago válida. Al actualizar su Forma de pago, usted nos autoriza a continuar cobrando a través de la Forma de pago actualizada y usted sigue siendo responsable de los importes no cobrados. Esto podría resultar en un cambio en las fechas de cobro. Para algunas Formas de pago, el emisor puede cobrarle ciertos cargos, como cargos de transacción extranjera u otros cargos relacionados con el procesamiento de su Forma de pago. Los impuestos locales varían en función de la Forma de pago usada. Consulte con el proveedor de servicios de su Forma de pago para obtener información.\n\n
3.3. Cancelación. Puede cancelar la membresía de Audu en cualquier momento, y continuará teniendo acceso al servicio hasta el final del ciclo de facturación mensual. En la medida permitida por la ley aplicable, los pagos no son reembolsables y no se otorgarán reembolsos ni créditos por los períodos de membresía utilizados parcialmente o por el contenido de Audu no visto. Para cancelar, la sección de “Configuración y “Suscripción”y siga las instrucciones. Si cancela su membresía, su cuenta se cerrará automáticamente al final de su facturación mensual actual. Para ver cuándo se cerrará su cuenta, haga clic en la sección de “Configuración y “Suscripción” de la aplicación. Si se suscribió a Audu mediante su cuenta con un tercero como Forma de pago y desea cancelar su membresía de Audu en cualquier momento, es posible que tenga que hacerlo a través de dicho tercero, ya sea, al visitar su cuenta con el tercero correspondiente para desactivar su renovación automática o al cancelar la suscripción al servicio de Audu a través de ese tercero. También podrá encontrar información de sobre la facturación de su membresía de Audu, si visita su cuenta con el tercero correspondiente.\n\n
3.4. Cambios en el precio y Planes de servicio. Podemos cambiar nuestros planes de servicio y el precio de nuestro servicio de vez en cuando. Sin embargo, cualquier cambio en los precios o en nuestros planes de servicio se aplicará a usted no antes de los 30 días siguientes a la notificación.\n\n
Servicio de Audu\n\n
4.1. Debe tener 18 años, o la mayoría de edad en su provincia, territorio o país, para ser miembro del servicio de Audu. Los menores pueden usar el servicio con la supervisión de un adulto.\n\n
4.2. El servicio de Audu y los contenidos a los que se accede a través de nuestro servicio son únicamente para uso personal y no comercial. Durante la membresía de Audu, le otorgamos una licencia limitada, no exclusiva e intransferible para acceder al servicio de Audu con el propósito de escuchar el contenido de Audu a través de nuestro servicio de streaming y descarga. Excepto dicha licencia limitada, no se le transferirá ningún derecho o título. Usted acepta que no usará el servicio para presentaciones públicas.\n\n
4.3. Usted puede ver el contenido de Audu principalmente en el país donde estableció su cuenta y solo en los lugares geográficos en los que ofrecemos nuestro servicio y donde se tenga licencia para ese contenido.\n\n
4.4. Audu actualiza el servicio continuamente, incluido su catálogo de contenido. Además, probamos regularmente varios aspectos de nuestro servicio, incluidos nuestro sitio web, las interfaces de usuario, las funciones promocionales y la disponibilidad de contenido de Audu.\n\n
4.5. Acuerda usar el servicio de Audu, incluidas todas las características y funcionalidades asociadas con éste, bajo conformidad con todas las leyes, normas y reglamentaciones vigentes, o cualquier otra restricción al uso del servicio o sus contenidos. Acuerda no archivar, reproducir, distribuir, modificar, mostrar, ejecutar, publicar, otorgar licencias, crear obras derivadas basadas en el servicio, u ofrecer en venta, o usar (a excepción de que se autorice explícitamente en estos Términos de uso) contenido e información contenida en u obtenida del servicio de Audu. También acuerda no: evitar, eliminar, alterar, desactivar, interferir con o burlar las protecciones de contenido del servicio de Audu; usar ningún robot, spider, scraper u otra forma automatizada para acceder al servicio de Audu; ni descompilar, realizar ingeniería inversa, desarmar el software u otro producto o proceso a los que se acceda a través del servicio de Audu; introducir de alguna manera un código o producto o manipular el contenido del servicio de Audu; o usar método alguno de análisis, extracción u obtención de datos. Asimismo, se compromete a no subir, publicar, enviar por email ni transmitir de cualquier otra forma ningún material diseñado para interrumpir, destruir o limitar la funcionalidad del software de computación, hardware o equipos de telecomunicaciones asociados con el servicio de Audu, incluido material que contenga virus de software o cualquier otro código, archivos o programas. Podríamos terminar o restringir su uso de nuestro servicio si usted viola cualquiera de los Términos de uso o usa el servicio de forma ilegal o fraudulenta.\n\n
4.7. El sistema de Audu descarga los audios para su una escucha rápida y comoda, asi como para activar funcionalidades de multireproductor que permite apagar o prender la música y los efectos cuando se desee. Se recomienda hacer esta descarga de audio con una conexión WiFi para evitar el uso de datos de redes móviles que pueden tener cargos extras independientes al cobro del servicio de Audu.\n\n
4.8. El software de Audu es desarrollado por Audu o a pedido de Audu, y fue diseñado para permitir escuchar a través de dispositivos conectados internet donde se puede utilizar la aplicación de Audu. El software de Audu puede variar según el dispositivo y el medio, y la funcionalidad y las funciones también pueden variar de un dispositivo a otro. Usted reconoce que el uso del servicio puede requerir software de terceros que esté sujeto a licencias de terceros. Usted acepta que puede recibir automáticamente versiones actualizadas del software de Audu o de terceros relacionado.\n\n
Contraseñas y acceso a la cuenta. El miembro que creó la cuenta de Audu y al que se le facturan los cargos a través de su Forma de pago (el "Titular de la cuenta") tiene acceso y control sobre la cuenta de Audu y sobre los dispositivos listos para Audu que se usan para acceder a nuestro servicio. Para mantener el control sobre la cuenta y evitar que alguien acceda a la cuenta (que incluiría información sobre el historial de visualización de la cuenta), el Titular de la cuenta debería mantener el control sobre los dispositivos con Audu que se utilizan para acceder al servicio y no revelar a nadie la contraseña ni los detalles de la Forma de pago asociada con la cuenta. Es su responsabilidad actualizar y mantener la exactitud de la información personal que nos brinda respecto de su cuenta. Podemos decidir cancelar su cuenta o suspenderla para protegerlo a usted, a Audu o a nuestros socios contra el robo de identidad u otra actividad fraudulenta.\n\n
Exclusión de garantías y limitaciones a la responsabilidad. El servicio de Audu se ofrece "en el estado en que se encuentra", sin garantía ni condición. En particular, nuestro servicio no se declara sin interrupciones ni sin errores. Usted renuncia a todos los daños especiales, indirectos y consecuentes contra nosotros. Estos términos no limitarán las garantías no renunciables y los derechos de protección al consumidor a los que usted tenga derecho bajo las leyes de su país de residencia.\n\n
Renuncia a la acción colectiva. EN LA MEDIDA EN QUE LAS LEYES APLICABLES LO PERMITAN, USTED Y AUDU ACUERDAN QUE CADA UNO PUEDE PRESENTAR RECLAMOS CONTRA LA OTRA PARTE SOLO EN NOMBRE PROPIO, Y NO COMO ACTORA O PARTE DE UN GRUPO EN UNA ACCIÓN COLECTIVA O REPRESENTATIVA. Además, si la ley aplicable lo permite, a menos que tanto usted como Audu acuerden lo contrario, el tribunal no podrá acumular las causas de más de una persona con su causa o, de lo contrario, no podrá entender en ninguna acción representativa o colectiva.\n\n
Misceláneas\n\n
8.1. Ley vigente. Estos Términos de uso se regirán e interpretarán de conformidad con las leyes de la Republica Mexicana.\n\n
8.2. Material no solicitado. Audu no acepta materiales ni ideas no solicitados para su contenido, y no es responsable por la similitud entre los contenidos o la programación de cualquier medio con los materiales o ideas transmitidos a Audu.\n\n
8.3. Servicio al cliente. Si necesita obtener más información sobre nuestro servicio y sus funciones, o si necesita asistencia con su cuenta escribanos a enrique@audu.mx\n\n
8.4. Continuación de vigencia. Si alguna de las disposiciones de estos Términos de uso es declarada nula, ilegal o inaplicable, la validez, legalidad y aplicación de las restantes disposiciones continuarán en plena vigencia.\n\n
8.5. Cambios a los Términos de uso y cesión. Audu puede cambiar estos Términos de uso cuando sea necesario. Le informaremos con al menos 30 días de anticipación si estos nuevos Términos de uso se aplican a usted. Podemos ceder o transferir nuestro acuerdo con usted, incluidos nuestros derechos asociados y nuestras obligaciones en cualquier momento y usted acepta cooperar con nosotros en relación con dicha cesión o transferencia.\n\n
8.6. Comunicaciones electrónicas. Le enviaremos la información relativa a su cuenta (por ejemplo, las autorizaciones de pago, las facturas, los cambios de contraseña o de la forma de pago, los mensajes de confirmación, los avisos) de manera electrónica únicamente, por ejemplo, mediante emails a la dirección de email proporcionada durante el registro.\n\n
Última actualización: 8 de enero de 2018\n\n
\n\n

Declaración de privacidad\nEn esta Declaración de privacidad se explican nuestras prácticas, incluidas sus opciones, respecto de la recolección, uso, transferencia y transmisión de cierta información, incluida su información personal, por parte de AUDU S.A.P.I de C.V y el servicio de Audu\n\nContacto\nSi tiene preguntas generales sobre su cuenta o cómo ponerse en contacto con nuestro Servicio al Cliente para obtener asistencia puede escribirnos al correo enrique@audu.mx\n\nEl responsable de los datos de su información personal es AUDU S.A.P.I de C.V., que también le proporciona el servicio. Tenga en cuenta que si contacta con nosotros para obtener ayuda, tanto por su seguridad como por la nuestra, podemos pedirle que autentique su identidad antes de hacer la solicitud.\n\nRecolección de la información\nRecibimos y almacenamos información sobre usted, incluida:\n\nLa información que usted nos proporciona: Recopilamos la información que usted nos brinda, que incluye su nombre, email, dirección, código postal, forma de pago y número de teléfono. Esta información se recopila de diferentes maneras, entre ellas, cuando usted la introduce en nuestro servicio, al interactuar con nuestro Servicio al Cliente, o al participar en encuestas o promociones de marketing; la información recopilada cuando usted elige proporcionar reseñas, calificaciones o preferencias, configura la secciones de “Configuración”, o nos brinda información a través de nuestro servicio o de otros medios.\nLa información que recopilamos automáticamente: Recopilamos información con relación a usted, el uso de nuestro servicio, sus interacciones con nosotros y nuestra publicidad, además de aquella información relacionada con su computadora o cualquier dispositivo que utilice para acceder a nuestro servicio.\nLa información de otras fuentes: Podemos complementar la información descrita anteriormente con información obtenida de otras fuentes, incluida la de proveedores de datos obtenidos tanto online como sin conexión a Internet. Esta información complementaria puede incluir datos demográficos, datos basados en los intereses y conductas de navegación por Internet.\n\n
\nUso de la información\nUsamos la información recopilada para proporcionar, analizar, administrar, mejorar y personalizar nuestros servicios e iniciativas de marketing, para procesar su registro, solicitudes y pagos; y para comunicarnos con usted sobre este y otros temas. Por ejemplo, utilizamos la información para:\n\ndeterminar la ubicación geográfica general donde se encuentra, ofrecerle contenidos traducidos, brindarle recomendaciones de audiolibros que consideramos que le pueden agradar, determinar su proveedor de servicio de Internet, y para ayudarnos a responder con mayor rapidez y eficiencia a las consultas y solicitudes; prevenir, detectar e investigar actividades potencialmente prohibidas o ilegales, como el fraude, y hacer cumplir nuestros términos (por ejemplo, determinar si resulta elegible para un período de prueba gratis); analizar y entender a nuestra audiencia, mejorar nuestro servicio (incluidas nuestras experiencias de IU) y optimizar la selección de contenido, los algoritmos de recomendación y la entrega; comunicarse con usted en relación con nuestro servicio (por ejemplo, por email, notificaciones, mensajes de texto y canales de mensajería online), para poder enviarle noticias sobre Audu, detalles sobre nuevos contenidos disponibles en Audu, así como ofertas especiales, anuncios promocionales y encuestas para el consumidor, y para ayudarlo con solicitudes operativas, como el restablecimiento de su contraseña.\nTransferimos su información para determinados propósitos y a terceros, de la siguiente manera:\n\nProveedores de servicios: Usamos otras empresas, agentes o contratistas (“Proveedores de servicios”) para que presten servicios en nuestro nombre o para que nos ayuden en la prestación del servicio. Por ejemplo, contratamos proveedores de servicios para ofrecer servicios de marketing, comunicaciones, infraestructura y servicios de TI, que personalizan y mejoran nuestro servicio, procesan las transacciones de las tarjetas de crédito y de otras formas de pago, brindan atención al cliente, cobran deudas, analizan y mejoran los datos, incluida la información relativa a la interacción de nuestros usuarios con nuestro sitio web, y procesan nuestras encuestas de consumo. En el transcurso de la prestación de dichos servicios, estas empresas pueden tener acceso a su información personal o de otro tipo. No las autorizamos para que usen o transfieran su información personal, al menos que esté relacionada con los servicios que proporcionan.                 \nPromociones: Podemos ofrecer promociones o programas conjuntos que requieran el intercambio de información con terceros como condición para participar. Al realizar este tipo de promociones, podremos compartir su nombre y otra información relacionada con la realización del incentivo. Tenga en cuenta que los terceros son responsables de sus propias prácticas de privacidad.\nProtección de Audu y otros: Audu y sus Proveedores de servicios pueden transferir información personal cuando nosotros consideremos o ellos consideren razonable que dicha transferencia sea necesaria para (a) cumplir con cualquier legislación, reglamentación, proceso legal o solicitud gubernamental correspondiente; (b) hacer cumplir términos de uso correspondientes, incluida la investigación de posibles infracciones; (c) detectar, prevenir o abordar actividades ilegales o presuntamente ilegales (incluidas las de pago fraudulento), problemas de seguridad o técnicos; o (d) proteger de daño contra los derechos, la propiedad o la seguridad de Audu, sus usuarios o el público, según lo requiera o permita la ley.\nTransferencias de negocios: En relación con una reorganización, reestructuración, fusión o venta, o cualquier otra transferencia de bienes, nosotros transferiremos la información, incluida la personal, a condición de que el destinatario se comprometa a respetar su información personal de conformidad con nuestra Declaración de privacidad.\nCuando compartamos información personal con países fuera del Espacio Económico Europeo y otras regiones que tienen leyes de protección de datos exhaustivas, nos aseguraremos de que dicha información se transfiera de acuerdo con esta Declaración de privacidad y con las leyes correspondientes sobre protección de datos.\n\nUsted también puede elegir la transferencia de su información de las siguientes maneras:\n\nAl usar el servicio de Audu, tendrá la oportunidad de publicar reseñas u otra información pública, y terceros pueden usar esa información;\nCiertas áreas de nuestro servicio pueden incluir una herramienta que le permite compartir información por email, mensaje de texto y aplicaciones sociales o de otro tipo mediante los clientes y aplicaciones en su dispositivo inteligente;\nLos plugins o complementos sociales (incluidos los que ofrece Facebook, Twitter, Pinterest y Google) le permiten compartir información a través de esas plataformas.\nLas mismas redes sociales manejan estos plugins y estas aplicaciones, y están sujetos a sus términos de uso y políticas de privacidad.\n\nSu información y sus derechos\nPuede solicitar acceso a su información personal, o corregir o actualizar la información personal desactualizada o inexacta que tenemos sobre usted.\n\nPuede hacerlo visitando la sección de “Configuración” en nuestra aplicaci{on, donde tiene la posibilidad de acceder y actualizar la información acerca de su cuenta, incluida la información de contacto, su información de pago y demás información relativa a su cuenta (como el contenido que ha visto y calificado, y sus reseñas). También puede solicitar que eliminemos la información personal que tenemos sobre usted.\n\nPara hacer solicitudes, o si tiene alguna otra pregunta en relación con nuestra política de privacidad, escriba a enrique@audu.mx. \n\nPodemos rechazar solicitudes que no sean proporcionales o que la ley no exija, incluidas aquellas que resulten extremadamente poco prácticas, que puedan requerir un esfuerzo técnico desproporcionado o que podrían exponernos a riesgos operativos, como fraudes en las pruebas gratuitas. Podemos retener la información requerida o permitida por las leyes y regulaciones aplicables, incluso para cumplir con sus selecciones, para nuestros fines de facturación o registros, y para cumplir con los propósitos descritos en esta Declaración de privacidad.\n\nSeguridad\nContamos con medidas administrativas, logísticas, físicas y de gestión razonables para proteger su información personal contra pérdidas, robos y acceso no autorizado, uso y modificación. Lamentablemente, ningún sistema de seguridad es 100 % seguro. De acuerdo con esto, no podemos garantizar la seguridad de su información.\n\nOtros sitios, plataformas y aplicaciones\nEl servicio de Audu puede recibirse o utilizar funciones (como controles de voz) operadas por plataformas de terceros, o contener enlaces a sitios operados por terceros que pueden tener políticas respecto del manejo de información diferentes de las nuestras.\n\n
\nMenores\nDebe tener 18 años o más para poder suscribirse al servicio de Audu. En algunas jurisdicciones, la mayoría de edad puede ser al cumplir más de 18 años, en cuyo caso deberá tener la edad necesaria para poder suscribirse. Si bien los menores de 18 años pueden utilizar el servicio, solo pueden hacerlo con la participación, supervisión y aprobación de un padre o tutor.\n\nCambios a esta Declaración de privacidad\nActualizaremos esta Declaración de privacidad cuando sea necesario, de acuerdo con los cambios en los requisitos legales, regulatorios u operativos. Avisaremos de tales cambios (incluida la información sobre la fecha de implementación) en conformidad con la ley. Si sigue utilizando el servicio de Audu después de que las actualizaciones entren en vigor, será interpretado como la aceptación de los cambios. Si no acepta alguna de las actualizaciones de esta Declaración de privacidad, puede cancelar y dejar de usar el servicio de Audu. Para saber cuándo fue la última actualización de esta Declaración de privacidad, consulte la sección "Última actualización" más abajo.\n\nCookies y publicidad de Internet\nNosotros y nuestros Proveedores de servicio utilizamos cookies y otras tecnologías (como señalizaciones web) por diferentes razones. Por ejemplo, utilizamos cookies y otras tecnologías para facilitar el acceso a nuestros servicios y recordarlo cuando vuelva a ingresar, proveer y analizar nuestros servicios, aprender más sobre nuestros usuarios y sus probables intereses, y presentar y personalizar el marketing o la publicidad. Queremos que esté informado sobre el uso que hacemos de estas tecnologías, de modo que este aviso explica los tipos de tecnología que usamos, cómo se comportan y cuáles son sus opciones de uso.\n\n¿Qué son las cookies?\nLas cookies son archivos de datos pequeños que usualmente se almacenan en su dispositivo cuando navega y utiliza sitios web y otros servicios online. Se emplean extensamente para que funcionen los sitios web, o para que sean más eficientes, así como para proveer información de reporte y ayudar con el servicio o la personalización de la publicidad.\n\nLas cookies no es el único tipo de tecnología que permite el funcionamiento; también empleamos otras tecnologías similares. A continuación encontrará más información y ejemplos.\n\n¿Por qué Audu utiliza cookies?\nNosotros y nuestros Proveedores de servicio pueden usar los siguientes tipos de cookies:\n\nCookies esenciales: Estas cookies son estrictamente necesarias para nuestro sitio web o servicio online. Por ejemplo, nosotros y nuestros Proveedores de servicio pueden usar estas cookies para autenticar e identificar a nuestros miembros cuando utilizan nuestros sitios web y aplicaciones, de modo que podamos proveerles nuestros servicios. Además, nos ayudan a aplicar nuestros Términos de uso, evitar fraudes y mantener la seguridad del servicio.\nCookies de rendimiento y funcionamiento: Estas cookies no son esenciales, pero nos ayudan a personalizar y mejorar su experiencia online con Audu. Por ejemplo, nos ayudan a recordar sus preferencias para que no tenga que volver a escribir la información ya provista (por ejemplo, durante el inicio de sesión). También utilizamos estas cookies para recolectar información (por ejemplo, páginas populares, tarifas de cambio, patrones de vista, proporción de clics y otra información) sobre el uso que hacen los visitantes del servicio de Audu, de modo que podamos mejorarlo y personalizarlo, así como nuestro sitio web, y realizar investigación de mercado. Si se borran estas cookies, el funcionamiento de nuestro servicio se verá limitado.\nCookies de publicidad: Estas cookies utilizan información sobre su visita a este y otros sitios web (las páginas que visita), el uso que hace del servicio o su respuesta a los anuncios comerciales y los emails, para presentar anuncios más relevantes para usted. Este tipo de anuncios comerciales se llama "publicidad basada en el interés del usuario". Muchas de las cookies de anunciante asociadas a nuestro servicio pertenecen a nuestros Proveedores de servicio.\n¿De qué modo puedo elegir qué cookies y otros tipos de rastreo online quiero aceptar?\nPara más información sobre las cookies de nuestro sitio web, así como sobre otros tipos de rastreo online (incluida la recolección de información hecha por terceros sobre sus actividades online a lo largo del tiempo y en todos los sitios web o servicios online de terceros para publicidad basada en el interés del usuario), y para tomar las decisiones correspondientes, haga clic aquí. Por el momento, no respondemos a las señales de "no rastrear" del navegador web.\n\n¿De qué manera Audu utiliza las señalizaciones web y otras tecnologías?\nLas señalizaciones web (también conocidas como "clear.gif" o "etiqueta de pixel") a menudo funcionan junto con las cookies. Nosotros y nuestros Proveedores de servicio pueden usarlas con propósitos similares a los de las cookies, como comprender y mejorar el uso de nuestro servicio, mejorar el rendimiento del sitio, controlar el tráfico de visitantes y las acciones sobre nuestro sitio, y comprender las interacciones con nuestro marketing (incluidos los emails y los anuncios comerciales online en sitios de terceros). Puesto que a menudo funcionan en conjunto, en muchos casos rechazar las cookies reducirá la eficacia de las señalizaciones web.\n\nUtilizamos otras tecnologías similares a las cookies, como almacenamiento en el navegador y plugins (p. ej., HTML5, IndexedDB, y WebSQL). Al igual que las cookies, algunas de estas tecnologías pueden almacenar pequeñas cantidades de datos en su dispositivo. Podemos utilizar estas y otras tecnologías con propósitos similares a los de las cookies, como para aplicar nuestros términos, evitar fraudes y analizar el uso de nuestro servicio. Existen varias maneras de elegir cómo se utilizan estas tecnologías. Por ejemplo, muchos navegadores populares permiten eliminar los datos almacenados, usualmente en el área de configuración; consulte la ayuda o el soporte de su navegador para más información.\n\nÚltima actualización: 8 de enero de 2018\n\n
\n\n
</string>


    <string name="pregunta1">¿Qué es Audu?</string>
    <string name="pregunta2">¿Qué tipo de contenido hay en Audu?</string>
    <string name="pregunta3">¿En que dispositivos se puede escuchar el contenido de Audu?</string>
    <string name="pregunta4">¿Qué necesito para tener una cuenta en Audu?</string>
    <string name="pregunta5">¿Cómo funciona el servicio de Audu ?</string>
    <string name="pregunta6">¿Cómo funciona la suscripción de Audu ?</string>
    <string name="pregunta7">¿Cuales son los métodos de pago?</string>
    <string name="pregunta8">¿Como me puedo contactar con Audu?</string>


    <string name="respuesta1">Es un servicio de suscripción mensual que permite acceder a un catálogo de audiolibros en español de alta calidad de producción de manera ilimitada. Nuestra misión es llevar la magia de las historias a tus oidos.</string>
    <string name="respuesta2">Todo nuesto contenido es producido por nosotros. Obtenemos licencias o creamos obras literarias de entrenimiento y nos encargamos de adaptarlas con la más alta calidad de producción posible para la mejor experiencia auditiva a nuestos usuarios.</string>
    <string name="respuesta3">Por el momento contamos con versiones de la aplicación de Audu en los sistemas móviles Android e IOS. Puedes adquirir la aplicación en las tiendas de Play Store o App Store.</string>
    <string name="respuesta4">Únicamente entrar a la aplicación y registrar tus datos. Este proceso no tiene ningún costo y además te da oportunidad de escuchar todas los capítulos 1 de todos nuestros audiolibros.</string>
    <string name="respuesta5">Con tan solo crear tu cuenta, puedes acceder a todos los capítulos 1 de todos nuestros audiolibros. Si deseas tener acceso ilimitado a todo nuestro contenido de Audu, es decir, a todos los capítulos de todos los audiolibros, puedes obtener una suscripción con un costo de $149 MXM al mes.</string>
    <string name="respuesta6">La suscripción tiene un costo de $149 MXM al mes y te permite escuchar todo nuestro contenido de manera ilimitada. La suscripción tiene una duración de 30 días y el cobro de la suscripción se realizará de manera automática a tu método de pago. Puedes cancelar en cualquier momento tu suscripción; si la realizas antes de que se cumplan los 30 días mantendrás activo tu acceso ilimitado hasta que se cumpla este plazo.</string>
    <string name="respuesta7">Por el momento manejamos pagos con Tarjetas de Crédito o Debito Visa o Master Card.</string>
    <string name="respuesta8">Para cualquier comentario, aclaración o asistencia puedes escribirnos al correo enrique@audu.mx</string>
</resources>
